一人n個奇怪英文surname

我指可以係外國人覺得冇野，但對香港人覺得好怪。或者香港外國人都覺得奇怪。

我先:
Littleboy
Drinkwater

friend

Love
Curry

Duralumin